sitio-web

No es necesario que la PK del pedido sea el id del pedido y el id del usuario, ya con idPedido alcanza porque es único

Para hacer la pagina para mostrar los items (masa,relleno y pasta que me deje elegir la cantidad)
tengo que hacer un SELECT * de masa, pasta y relleno, mostrarlos en una CARD junto con un campo para ingresar la cantidad y un boton de añadir al carrito que va a llamar a /añadirCarrito que esto va a crear un item pedido

   tengo que tener en cuenta el idRelleno, idPasta, idMasa, el idCarrito = idUsuario (está en la sesion) y la cantidad 
Item Pedido
   idItemPedido; --> Auto Increment 
   Rellenos_idRelleno;
   Pastas_idPasta;
   Masas_idMasa;
   Pedidos_nroPedido; --> esto se actualiza cuando se compra
   Carrito_Usuarios_idUsuario; --> id de Carrito = id de Usuario
   cantidad;